「Netflix 電影」芭薩提的顏色-我地不懼怕殘忍的尖刀 我們的勇氣更為鋒利

其 他 譯 名：青春無敵
出 品 公 司：UTV Motion Pictures
制 片 地 區：印度
片 長：157分鐘
導 演 | 編 劇：Rakesh Omprakash Mehra
類 型：劇情
主 演：阿米爾汗，賽達斯，沙爾曼·喬什等
每提起印度電影或是寶萊塢，《三傻》絕對是當今國內觀眾最為熟知的。而像《芭薩提的顏色》這樣一部既洋溢著青春，又能讓人熱血沸騰、潸然落淚的電影，其藝術性與可看性不遜色於任何寶萊塢影片，從影片本身的特點出發討論，會讓你對印度電影的認識更上一個層次。

原文網址：

推

1. 如果血液不沸騰，血管里流的就是水;青春美好有何用，如果不奉獻給祖國。

2. 我一直認為世界上有兩種人，面對死亡哭喊的人，面對死亡安靜的人，然後我遇到了第三種;有時在夢裡我仍見到他們最後一次走過，他們沒有畏縮，沒有試圖掙扎，尤其記得的，是他們的眼睛，看著我的神情，清澈、堅定、毫不退縮。

3. 沒有什麼能把我打倒，因為疼痛是我的朋友，因為我緊握死亡的手指。

4. 我已把自己獻給了國家的自由，工作、安定的生活都已經不重要，安逸，其他世俗的追求打動不了我，我知道你希望我成家，安定下來，像全天下的父母那樣，但是，自由就是我的新娘。

5. 很奇怪是麼，在自己的國家，像獵物一樣被追捕

6. 這是我的、也是你的國家，你也有權利為她戰鬥和死亡。

7. 置身事外評論很簡單，責怪他人更加簡單，你們怎麼不出去改變著一切?勇敢站起來，加入政界、警局、政府，清理社會。可你們不會!我告訴你們為什麼，因為那要付出相當的努力，抱怨要容易得多。

8. --可如果被抓，一定會被絞死。--我知道。要開啟聾子耳朵，需要有力的呼喊。

9. 生命有兩種活法，忍受現有的方式，或者，負起責任來改變。

原文網址：